其實中國點解要搞香港呀？

香港作為中轉港，係支國同外地貿易有極大既幫助，應該係支國領土下唯一一個自由貿易既地方，可以搵到好多利潤。

如果搞完香港變左支國共同體，咁咪無左自由貿易市場個名囉，利益唔會少好多咩。

同埋如果當初佢係真實行一國兩制，五十年真不變，甚至永遠不變，繼續係特別行政區，為支國攞利潤，唔得咩。同埋如果真一國兩制都唔會有咁多遊行，我地都唔會醒覺啦。

究竟佢哋咁做有咩好處呀。

究竟呢條問題係呢幾個月見過幾多次

支那邊個會理呢d野，拿拿聲揸乾你幾千億儲備就繼續搞第二個啦，仲同你講乜鳩50年不變咩，50年後維尼都唔係度啦